對你認真係我on9

前一秒話中意你愛你掛住你

但一有問題就完全消失， delete chat unfriend facebook etc

每一次好返問佢點解要咁， 都話因為唔識面對， 我話下次可唔可以唔好咁， 解釋比我聽你點解要講大話， 行埋黎攬下我我就無事

但次次都無， 永遠係我求佢去搵我

其實講到尾我知你唔愛我

究竟佢中意咩女人， 點先可以令佢愛我多d

鍾意我plz

不幸偶著fk boy

唔係一個愛字就得
長遠關係 要懂得解決問題 溝通

佢永遠唔講自己諗咩

一對佢表現唔滿意佢就潛水

問佢點解講大話就話唔知

唔中意肥仔sorry

我唔介意

但點解成日同我講愛我又講未來仲話想結婚

唔講我咪唔諗我咪唔會咁hurt

屌你娘親！

條仔得把口都仲信佢樓主洗乾淨個頭等帽事都得啦

same here

偶過你呢個情況，佢拖足我三日唔比分手，仲想ffb。

呢三日已經帽緊happy緊，我就三日由朝醉到晚，諗番個撚樣都嬲。

寧願一開始佢話係fwb又好點都好

點解要呃我認真

被分手了

佢本身想暪我一字馬tim
好彩唔小心發現咗

暪到就好 暪唔到先傷心